\subsection{Effizienz von Persistenzlandschaften}
\label{sec:perfExp}
\subsubsection{Synthetischer Benchmark auf zufälligen Persistenzdiagrammen}
Um zu zeigen, dass die Verwendung von Distanzen von Persistenzlandschaften gegenüber der Bestimmung von Distanzen von Wasserstein Metriken nicht nur aussagekräftige Ergebnisse liefert sondern, dass die unsere Implementierung auch entscheidende Vorteile in der Rechenzeit bietet haben wir die Distanzberechnung anhand von zufällig gewählten Persistenzdiagrammen mit $100$ bis $1000$ zufälligen Persistenzpunkten jeweils mithilfe der Wassersteindistanz sowie der Distanz der Persistenzlandschaften bestimmt (siehe \autoref{fig:landscPerformance}). 
\begin{figure}
\centering
\begin{tabular}{ l l l }
\toprule
Performanz von Persistenzlandschaften\\
\midrule
\# Features & Landschaften-Distanz & Wasserstein-Distanz \\
\midrule
100 & 0.00 m& 0.03 m \\ 
200 & 0.00 m& 0.32 m \\
300 & 0.00 m& 1.55 m \\
400 & 0.00 m& 3.86 m \\
500 & 0.01 m& 11.01 m\\
600 & 0.01 m& 23.71 m\\
700 & 0.03 m& 35.32 m\\
800 & 0.05 m&100.10 m\\
900 & 0.05 m&178.27 m\\
1000& 0.07 m&155.29 m\\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption{Performanz der Distanzen von Persistenzlandschaften gegenüber Wassersteindistanzen.}
\label{fig:landscPerformance}
\end{figure}
